And in the end, the love you take

is equal to the love you make